10月11月渣打嘅美金活期利息少咗好多，有無手足知點解？

尤其係11月